《限時公映》中國超級工程，上海中心大廈水舞間

回帶一星期前，7月7號既上海
沒事兒，只不過係50樓漏到9樓即